愛上一個唔愛自己嘅人是咪好on9

借朋友ac po

有feel 但唔愛
是咪唔會有好結果

男定女

男同女一齊但女唔愛

一齊咗幾耐

即係你係男啦 鍾意個唔鍾意你既人好平常姐 你一係直接表白一係就收檔

都話一齊左

坦白

你點知佢唔愛

細微嘢一定知

坦白啲咩

講多啲例子 點樣細微野

你feel到嘅

係呀 分手囉

唔同你搞野就話人唔愛你 垃圾

遲早都分㗎啦

jm9 一定關搞嘢事?

所以咪問緊

分呀叫你

隨緣

隨咩緣啫 好地地會自動分咗手嘅咩

難得有緣撞到

有緣無份

係
尢其係第日比d仔女知道

嘩屌

都可能係

男人老狗講feel
一係就拎出黎講 一係就信佢啦
搞咁多野

唔愛就冇話難唔難得

咁：又啱

自從聽過朋友半年就同居
自己同一個人身上花左兩年時間無下文
即刻感覺好傻

好on9 不過又未到四五年都無下文嘅

四個字，非誠勿擾。女仔浪費時間青春好唔值，一係一齊，一係普通朋友，唔好拖拖拉拉扮浪漫。

到一日你再無力去 tum 佢開心，什至想多d私人時間，你就知要分手。但講明先，呢d野係相向，你feel到對方都係咁你都好離開，無謂浪費對方時間。

咁可以一拖幾 邊個知 可能訂婚先偷食呢

點捨得 要幾狠下

如果你連信任都可以咁動搖，咁唔好拍，你拍就預左點都信佢，就算佢真係偷食，同自己講句: 已經盡咗力，算。再搵另一個。

都啱 所以成日話要搵到1個人可以過世其實好幸福

我想問，你係男仔定女仔，分手就係狠，拖拖拉拉不如放個心係下一個度啦，你連 快樂 呢樣野都無，咁俾你喺佢身邊一世又點

感建分

你感受到 快樂 同 放心 你就知你無再揾錯人。

好平常
人人都試過
無事嘅

我認為一份認真感情，不論男女家人定朋友，應該全程投入，赤裸溝通信任。
如果你係對感情認真，就冇謂浪費時間。
不過有啲人係拍拖前了解清楚先一齊，有啲人先一齊後了解。了解清楚後發現唔岩咪分手

問題係好矛盾又唔係唔快樂

Thanks

竟然 以為呢樣野唔平凡

咁個問題係超越一齊前定後先了解呢個簡單問題喎

咁唔好怪我直接， 係你一相情願姐。

又啱

單向既愛情通常都係無咁美滿

單向犯賤 雙向就唔珍惜